點解地鐵唔支持25歲以上o既人繼續讀書

點解25 歲以上o既全日制學生無半價?
好多人讀 second degree ， 點解地鐵唔體諒下哩班人ga苦況?

咁...巴士都唔支持人讀中學

地鐵點解唔支持埋在職人士繼續進修

地鐵唔支持細路仔生高啲